{
    "Feedback": "回報問題",
    "Local server not found": "找不到本機伺服器",
    "Local server not found, unable to get quota reference": "找不到本機伺服器，無法取得配額參照",
    "Server process found but no listening port detected": "已找到伺服器處理程序，但未偵測到接聽連接埠",
    "Handshake with server failed (CSRF check failed)": "與伺服器交握失敗（CSRF 檢查失敗）",
    "Please ensure you are logged into Antigravity IDE (Authentication failed).": "請確保已登入 Antigravity IDE (身份驗證失敗)。",
    "Server data parsing error detected, some features limited": "偵測到伺服器資料解析錯誤，部分功能受限",
    "Diagnostic System Information (Auto-generated)": "診斷系統資訊（自動產生）",
    "Extension Version": "延伸模組版本",
    "Operating System": "作業系統",
    "Error Code": "錯誤碼",
    "Candidate Process Count": "候選處理程序數量",
    "Parsing Details": "解析詳細資料",
    "**Problem Description**\n(Please briefly describe the situation under which this problem occurred, e.g., did you just upgrade the IDE?)\n\n---": "**問題描述**\n(請簡述此問題發生的情境，例如：您是否剛更新了 IDE？)\n\n---",
    "Report Issue": "回報問題",
    "Project Home": "專案首頁",
    "Restart Service": "重啟服務",
    "Reset Status": "重置狀態",
    "User Profile": "用戶資料",
    "Tier": "用戶等級",
    "Plan": "訂閱計劃",
    "Prompt": "Prompt",
    "Flow": "Flow",
    "Used": "已用",
    "Running Connectivity Diagnostics...": "正在執行連線診斷...",
    "✅ Success: Connection established on port {0} (CSRF: {1})": "✅ 成功：已在連接埠 {0} 建立連線 (CSRF: {1})",
    "No server process found.": "找不到服務處理程序。",
    "Multiple servers found but none belong to this IDE instance.": "偵測到多個服務，但沒有一個屬於目前的 IDE 實例。",
    "Process found but no listening port detected.": "已找到處理程序，但未偵測到接聽連接埠。",
    "Handshake failed (possible login issue).": "交握失敗（可能是登入問題）。",
    "Detection failed": "偵測失敗",
    "Found {0} candidates. Duration: {1}s.": "偵測到 {0} 個候選。耗時：{1}秒。",
    "Show Details": "顯示詳細資料",
    "Run Diagnostics": "執行診斷",
    "Auto-clean completed. Before: {0}, After: {1}.": "自動清理完成。清理前：{0}，清理後：{1}。",
    "View": "檢視",
    "Settings": "設定",
    "Cache size ({0}) exceeds threshold.": "快取大小 ({0}) 已超過閾值。",
    "Star": "點讚支持",
    "Restart the background Agent language server (use when code analysis is stuck)": "重啟 Antigravity 後台 Agent 語言服務（當程式碼分析卡住時使用）",
    "Reset user subscription and quota refresh status (use when quota display is not updating)": "重置使用者訂閱與配額刷新狀態（當配额顯示不更新時使用）",
    "Report an issue or suggestion: Jump to the GitHub Issues page": "回饋問題或建議：跳轉至 GitHub Issues 頁面",
    "If you like this extension, please star it on GitHub to support us. It is our greatest motivation for continuous improvement!": "如果您喜歡這個外掛程式，請在 GitHub 上點亮 Star 支持我們，這是我們持續改進的最大動力！",
    "Usage Rate: Average percentage of quota consumed per hour": "使用速率：每小時平均消耗的配額百分比",
    "Runway: Estimated remaining time before quota is exhausted": "預計續航：配額耗盡前的估算剩餘時間",
    "Quota usage status: Stable": "配額使用狀態：穩定",
    "Reasoning Credits: Consumed by conversation input and result generation (thinking).": "推理點數：每次對話輸入和結果生成（思考）消耗。",
    "Execution Credits: Consumed by steps during search, modification, and command execution (operation).": "執行點數：搜尋、修改、指令執行（操作）時按步驟消耗。",
    "Rules": "Rules",
    "MCP": "MCP",
    "Allowlist": "白名單",
    "Usage History": "使用歷史",
    "max": "max",
    "Last": "Last",
    "min": "分鐘",
    "s": "s",
    "bar": "bar",
    "Brain": "任務記憶 (Brain)",
    "Code Tracker": "程式碼追踪 (Tracker)",
    "No tasks found": "未找到任務記錄",
    "No code context cache": "暫无程式碼上下文快取",
    "Auto-Accept: ON": "自動接受：開啟",
    "Auto-Accept: OFF": "自動接受：關閉",
    "Auto-Accept": "自動接受",
    "Hands-free Mode: Automatically accept agent suggested edits and terminal commands": "無人值守模式：自動接受代理建議的檔案修改和終端機指令",
    "Auto-Accept: ON - Agent steps will be accepted automatically.": "自動接受：開啟 - 將自動接受代理的操作步驟。",
    "Auto-Accept: OFF - Manual approval required.": "自動接受：關閉 - 需要手動核准。"
}